msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GD Press Tools 2.2.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Nod <contact@nod.pe.kr>\n"
"Language-Team: Minjae Kim <contact@nod.pe.kr>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2;plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_c;_e;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n:1,2;_nc:1,2;_n_noop:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: d:\\wordpress\\plugins\\gd-press-tools\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: d:\\wordpress\\plugins\\gd-press-tools\n"

#: code/db.php:108
msgid "None"
msgstr "아무 것도 사용하지 않음"

#: code/db.php:109
msgid "Index, Follow"
msgstr "Index, Follow"

#: code/db.php:110
msgid "Index, No follow"
msgstr "Index, No follow"

#: code/db.php:111
msgid "No index, Follow"
msgstr "No index, Follow"

#: code/db.php:112
msgid "No index, No follow"
msgstr "No index, No follow"

#: code/db.php:218
msgid "Username is invalid."
msgstr "사용할 수 있는 이름입니다."

#: code/db.php:219
msgid "Username is the same. Nothing is changed."
msgstr "사용자 이름이 동일합니다. 변경사항이 없습니다."

#: code/db.php:220
msgid "Choosen username already exists."
msgstr "선택한 사용자 이름이 이미 사용 중입니다."

#: code/functions.php:40
msgid "RSS feed is not available. Instead, please visit our website: "
msgstr "RSS 피드를 발행하지 않습니다. 대신 블로그를 즐겨찾기해주세요."

#: code/js.php:2
msgid "Are you sure? Operation is not reversible."
msgstr "한 번 실행된 명령은 되돌릴 수 없습니다. 정말 이 명령을 실행하시겠어요?"

#: code/js.php:5
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말이세요?"

#: code/meta.php:14
#: gd-press-tools.php:628
msgid "Front Page"
msgstr "기본 정보"

#: code/meta.php:15
msgid "Single Post"
msgstr "글"

#: code/meta.php:16
msgid "Single Page"
msgstr "페이지"

#: code/meta.php:17
msgid "Search Results Page"
msgstr "검색결과 페이지"

#: code/meta.php:18
msgid "Tag Archives"
msgstr "태그 아카이브"

#: code/meta.php:19
msgid "Category Archives"
msgstr "카테고리 아카이브"

#: code/meta.php:20
msgid "Date based Archives"
msgstr "날짜기반 아카이브"

#: code/meta.php:21
msgid "Author Archives"
msgstr "저자 아카이브"

#: code/meta.php:22
msgid "Login Page"
msgstr "로그인 페이지"

#: code/meta.php:23
msgid "Administration Pages"
msgstr "관리자 페이지"

#: modules/db/backup.php:2
#: modules/widgets/dashboard.php:80
#: modules/settings.php:6
#: gd-press-tools.php:638
#: gd-press-tools.php:917
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: modules/db/backup.php:4
msgid "Database backup file will be saved into this folder"
msgstr "데이터베이스 백업 파일 저장 위치"

#: modules/db/backup.php:7
msgid "Save database backup as GZIP archive."
msgstr "Gzip 파일로 데이터베이스 백업 파일을 저장합니다."

#: modules/db/backup.php:9
msgid "Add DROP IF NOT EXISTS query for each table."
msgstr "만약 테이블에 query가 없으면 삭제를 추가합니다."

#: modules/db/backup.php:11
msgid "Export only tables structure, no data."
msgstr "데이터 없이 테이블 구조만 내보냅니다."

#: modules/db/backup.php:13
#: modules/db.php:39
msgid "Backup"
msgstr "백업"

#: modules/db/backup.php:16
msgid "Backups"
msgstr "백업"

#: modules/db/backup.php:18
msgid "This is the list of available backups for download"
msgstr "내려받기할 수 있는 백업 파일 목록"

#: modules/db/backup.php:22
msgid "No backup files found in backup folder."
msgstr "백업 디렉토리에 백업 파일이 없습니다."

#: modules/db/backup.php:5
msgid "Plugin can't access the backup folder. Check the folder access rights before proceeding."
msgstr "플러그인이 데이터베이스 디렉토리에 접근할 수 없습니다. 해당 디렉토리의 권한설정을 확인해보세요."

#: modules/db/tables.php:4
#: modules/db/tables.php:51
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: modules/db/tables.php:5
#: modules/tagger.php:41
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: modules/db/tables.php:6
msgid "Collation"
msgstr "콜레이션(Collation)"

#: modules/db/tables.php:7
msgid "Records"
msgstr "레코드 수"

#: modules/db/tables.php:8
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: modules/db/tables.php:9
msgid "Overhead"
msgstr "오버헤드"

#: modules/db/tables.php:10
#: modules/cron.php:18
#: gd-press-tools.php:1025
msgid "Options"
msgstr "명령"

#: modules/db/tables.php:52
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: modules/db/tables.php:53
msgid "Key"
msgstr "키"

#: modules/db/tables.php:54
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: modules/db/tables.php:55
msgid "Extra"
msgstr "Extra"

#: modules/db/tables.php:82
msgid "Default WordPress tables can't be emptied or droped."
msgstr "워드프레스를 처음 설치했을 때 생성된 테이블은 비우거나 삭제할 수 없습니다."

#: modules/db/tables.php:40
msgid "drop"
msgstr "삭제"

#: modules/db/tables.php:40
msgid "empty"
msgstr "비우기"

#: modules/db/tools.php:1
msgid "Optimize Database"
msgstr "데이터베이스 최적화"

#: modules/db/tools.php:4
msgid "Optimize, remove overhead and repair all tables if needed."
msgstr "데이터베이스 최적화와 필요에 따라 오버헤드 삭제와  테이블을 교정을 진행합니다."

#: modules/db/tools.php:5
msgid "Clean"
msgstr "최적화 실행"

#: modules/db/tools.php:7
msgid "Overhead can have negative impact to WordPress performance, and is best to have database optimized from time to time."
msgstr "오버헤드는 워드프레스 성능에 부정적인 영향을 끼칠 수 있습니다. 때문에 때때로 데이터베이스를 최적화시켜주는 것이 좋습니다."

#: modules/db/tools.php:11
msgid "Delete Backups"
msgstr "백업파일 삭제하기"

#: modules/db/tools.php:14
msgid "Delete all database backup files from the backup folder."
msgstr "백업 디레토리에 있는 모든 데이터베이스 백업 파일 삭제"

#: modules/db/tools.php:15
#: modules/admin.php:26
#: modules/posts.php:30
#: modules/posts.php:46
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: modules/db/tools.php:17
msgid "Currently available backup files"
msgstr "현재 이용 가능한 백업 파일"

#: modules/front/gdragon.php:4
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: modules/front/gdragon.php:8
#: modules/front/infos.php:49
#: modules/front/infos.php:96
msgid "Version"
msgstr "판"

#: modules/front/gdragon.php:9
msgid "release date"
msgstr "출시일"

#: modules/front/gdragon.php:14
msgid "Change Log"
msgstr "개발 기록"

#: modules/front/gdragon.php:15
msgid "detailed list of changes"
msgstr "자세한 변경사항 목록"

#: modules/front/gdragon.php:16
#: modules/front/gdragon.php:27
#: modules/front/gdragon.php:32
#: modules/front/gdragon.php:37
#: modules/front/gdragon.php:42
#: modules/front/gdragon.php:66
#: modules/front/gdragon.php:71
#: modules/front/gdragon.php:76
#: modules/front/gdragon.php:81
#: modules/front/gdragon.php:86
#: modules/front/gdragon.php:100
#: modules/front/gdragon.php:105
#: modules/front/gdragon.php:110
#: modules/front/gdragon.php:115
#: modules/front/gdragon.php:120
msgid "visit"
msgstr "방문"

#: modules/front/gdragon.php:21
msgid "Links"
msgstr "링크"

#: modules/front/gdragon.php:26
msgid "official plugin page"
msgstr "공식 플러그인 페이지"

#: modules/front/gdragon.php:31
msgid "discussions group"
msgstr "의견교환 그룹"

#: modules/front/gdragon.php:36
msgid "wordpress plugin page"
msgstr "워드프레스 플러그인 페이지"

#: modules/front/gdragon.php:40
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: modules/front/gdragon.php:41
msgid "help further development"
msgstr "계속 플러그인을 개발할 수 있도록 도와주세요."

#: modules/front/gdragon.php:46
msgid "Pro Edition"
msgstr "유료 판"

#: modules/front/gdragon.php:50
#: modules/front/gdragon.php:98
msgid "Official Website"
msgstr "공식 웹사이트"

#: modules/front/gdragon.php:51
msgid "extended premium version"
msgstr "기능이 확장된 유료 버전 출시"

#: modules/front/gdragon.php:52
msgid "soon"
msgstr "빠른 시일 내"

#: modules/front/gdragon.php:59
msgid "GD WordPress Plugins"
msgstr "GD가 개발한 다른 워드프레스 플러그인"

#: modules/front/gdragon.php:65
msgid "wordpress ratings system"
msgstr "워드프레스 평가 플러그인"

#: modules/front/gdragon.php:70
#: gd-press-tools.php:724
msgid "collection of widgets"
msgstr "다양한 위젯을 모아 놓은 플러그인"

#: modules/front/gdragon.php:75
msgid "advanced pages widget"
msgstr "페이지 네비게이션 위젯을 추가해주는 플러그인"

#: modules/front/gdragon.php:80
msgid "custom taxonomies managment"
msgstr "사용자 정의 택소노미 관리 플러그인"

#: modules/front/gdragon.php:85
msgid "widget to add linkedin badge"
msgstr "LinkedIn 배지 위젯을 추가해주는 플러그인"

#: modules/front/gdragon.php:99
msgid "golden dragon official web portal"
msgstr "골든 드래곤 공식 웹 포탈"

#: modules/front/gdragon.php:104
msgid "wordpress development"
msgstr "워드프레스 개발"

#: modules/front/gdragon.php:109
msgid "tv shows reviews and news"
msgstr "텔레비젼 쇼 리뷰와 뉴스 사이트"

#: modules/front/gdragon.php:113
msgid "Support Forum"
msgstr "플러그인 지원 포럼"

#: modules/front/gdragon.php:114
msgid "development discussion forum"
msgstr "개발 의견교환 포럼"

#: modules/front/gdragon.php:119
msgid "announcements and theme demo"
msgstr "새소식과 테마 데모"

#: modules/front/infos.php:2
msgid "Plugin Quick Facts"
msgstr "플러그인 사용현황"

#: modules/front/infos.php:7
msgid "Deleted revisions"
msgstr "삭제된 수정 기록 수"

#: modules/front/infos.php:11
msgid "Saved on database cleanup"
msgstr "데이터베이스 cleanup으로 저장"

#: modules/front/infos.php:19
msgid "Server Status"
msgstr "서버 상태"

#: modules/front/infos.php:24
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: modules/front/infos.php:28
msgid "Operating System"
msgstr "운영체제"

#: modules/front/infos.php:32
msgid "Hostname"
msgstr "호스트이름"

#: modules/front/infos.php:36
msgid "IP and Port"
msgstr "IP 와 Port"

#: modules/front/infos.php:44
msgid "PHP Status"
msgstr "PHP 상태"

#: modules/front/infos.php:54
msgid "Used Memory"
msgstr "사용된 메모리"

#: modules/front/infos.php:59
msgid "Safe Mode"
msgstr "안전 모드"

#: modules/front/infos.php:63
msgid "Memory Limit"
msgstr "메모리 제한"

#: modules/front/infos.php:67
msgid "Max POST Size"
msgstr "최대 글 크기"

#: modules/front/infos.php:71
msgid "Max Upload Size"
msgstr "최대 업로드 크기"

#: modules/front/infos.php:75
msgid "Max Execution Time"
msgstr "최대 실행 시간"

#: modules/front/infos.php:79
msgid "Allow URL fopen"
msgstr "URL-fopen 허용"

#: modules/front/infos.php:83
msgid "GD Library"
msgstr "GD 라이브러리"

#: modules/front/infos.php:91
msgid "mySQL Status"
msgstr "MySQL 상태"

#: modules/front/infos.php:100
msgid "Full Database Size"
msgstr "전체 데이터베이스 크기"

#: modules/front/infos.php:104
msgid "WordPress Tables Size"
msgstr "워드프레스 테이블 크기"

#: modules/front/infos.php:60
#: modules/front/infos.php:80
msgid "On"
msgstr "활성화"

#: modules/front/infos.php:60
#: modules/front/infos.php:80
msgid "Off"
msgstr "비활성화"

#: modules/integrate/postedit.php:5
#: modules/settings.php:10
msgid "Short URL"
msgstr "짧은 URL"

#: modules/integrate/postedit.php:8
msgid "Robots Meta Tag"
msgstr "로봇 메타 태그"

#: modules/integrate/postedit.php:9
msgid "Use global meta tag settings"
msgstr "기본 메타 태그 설정을 사용"

#: modules/integrate/postedit.php:15
msgid "Standard"
msgstr "기본값"

#: modules/integrate/postedit.php:23
msgid "No Yahoo"
msgstr "No Yahoo"

#: modules/integrate/postedit.php:26
msgid "No Archive"
msgstr "No Archive"

#: modules/integrate/postedit.php:31
msgid "No ODP"
msgstr "No ODP"

#: modules/integrate/postedit.php:34
msgid "No Snippet"
msgstr "No Snippet"

#: modules/integrate/postedit.php:39
msgid "No Image Index"
msgstr "No Image Index"

#: modules/integrate/postedit.php:42
msgid "No Translate"
msgstr "No Translate"

#: modules/meta/general.php:2
msgid "Default Robots Meta"
msgstr "기본 로봇 메타 태그"

#: modules/meta/general.php:4
msgid "Try to disable standard Noindex meta tag added by WordPress."
msgstr "워드프레스에 의해 추가되는 기본 Noindex 메타 태그를 사용하지 않도록합니다."

#: modules/meta/general.php:6
msgid "Enable this option if you want to use advanced robots meta tag generator."
msgstr "고급 로롯 메타 태그 생성기를 사용하시려면 이 항목을 활성화시켜주세요."

#: modules/meta/general.php:9
msgid "Language Meta Tag"
msgstr "언어 메타 태그"

#: modules/meta/general.php:11
msgid "Add content language meta tag site wide. You can specify more than one language for this tag."
msgstr "블로그 전체에 언어 메타 태그를 추가합니다. 이 태그를 이용해 하나 이상의 언어를 설정할 수 있습니다."

#: modules/meta/general.php:15
msgid "List of languages to add"
msgstr "추가할 언어 목록"

#: modules/meta/general.php:20
msgid "list comma separated 2 character codes"
msgstr "등록할 언어의 두 자리 코드를 쉼표를 이용해 구분해주세요."

#: modules/meta/general.php:25
msgid "List of all supported 2 character language codes can be found here"
msgstr "2자리 문자 언어 코드 목록을 링크된 곳에서 찾아볼 수 있습니다."

#: modules/meta/general.php:26
msgid "Codes for the Representation of Names of Languages"
msgstr "언어 이름을 대표하는 코드"

#: modules/meta/general.php:30
#: modules/settings.php:49
msgid "Save Settings"
msgstr "변경 사항 저장"

#: modules/meta/robots.php:6
msgid "active"
msgstr "활성화"

#: modules/meta/robots.php:35
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: modules/meta/robots.php:38
msgid "Load Defaults"
msgstr "기본값 불러오기"

#: modules/meta/robots.php:39
msgid "Clear"
msgstr "삭제"

#: modules/settings/administration.php:1
#: modules/posts.php:25
msgid "Revisions"
msgstr "수정 기록 삭제"

#: modules/settings/administration.php:5
msgid "Number of revisions to save"
msgstr "저장될 수정 기록 수"

#: modules/settings/administration.php:10
msgid "to store every revision"
msgstr "모든 수정 기록을 저장합니다."

#: modules/settings/administration.php:11
msgid "to store only one autosave revision"
msgstr "자동저장된 하나의 수정 기록만 저장시킵니다."

#: modules/settings/administration.php:14
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: modules/settings/administration.php:16
msgid "Disable WordPress core auto update check."
msgstr "워드프레스의 자동 업데이트 확인을 사용하지 않기"

#: modules/settings/administration.php:18
msgid "Disable plugins auto upgrade check."
msgstr "플러그인의 자동 업그레이드 확인을 사용하지 않기"

#: modules/settings/administration.php:21
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#: modules/settings/administration.php:23
msgid "Disable Flash uploader."
msgstr "플래시를 이용한 파일 업로더 사용하지 않기"

#: modules/settings/administration.php:25
msgid "Disable post auto save."
msgstr "글 자동 저장 기능 사용하지 않기"

#: modules/settings/administration.php:28
msgid "Footer Stats"
msgstr "관리자화면 하단 통계 정보"

#: modules/settings/administration.php:30
msgid "Display page loading stats in the footer."
msgstr "관리자 화면 하단에 페이지를 불러오는데 걸린 시간을 보여줍니다."

#: modules/settings/administration.php:32
msgid "This will show page loading statistics data (executed queries, load time and used memory) in the admin page footer."
msgstr "관리자 화면 하단에 실행된 쿼리수와 사용한 메모리 크기, 화면을 불러오는데 걸린 시간 등의 통계 정보를 보여줍니다."

#: modules/settings/debug.php:1
msgid "Log File"
msgstr "로그 파일"

#: modules/settings/debug.php:3
msgid "Log SQL queries executed by the plugin."
msgstr "플러그인에 의해 실행된 SQL 쿼리 로그"

#: modules/settings/debug.php:9
msgid "SQL Queries"
msgstr "SQL 쿼리"

#: modules/settings/debug.php:11
msgid "Enable logging of SQL queries. This option must be active to all options bellow to work."
msgstr "SQL 쿼리의 로깅을 활성화시킵니다. 아래에 있는 기능을 사용하기 위해서는 이 항목을 반드시 활성화시켜야합니다."

#: modules/settings/debug.php:15
msgid "Add SQL queries at the end of the admin pages."
msgstr "관리자 화면 아래에 SQL 쿼리를 추가합니다."

#: modules/settings/debug.php:19
msgid "Add SQL queries at the end of the blog pages."
msgstr "블로그 글 끝에 SQL 쿼리를 추가합니다."

#: modules/settings/debug.php:24
msgid "Set minimal user level to see all the executed queries by WordPress."
msgstr "워드프레스에 의해 실행된 총 쿼리수를 볼 수 있는 최저 사용자 권한 설정"

#: modules/settings/debug.php:5
msgid "For logging to work %s in file %s must be set to %s."
msgstr "작업을 수행할 수 있도록 로깅하기 위해서는 %s가 (%s 파일) %s로 설정되어 있어야합니다."

#: modules/settings/debug.php:6
msgid "Debug data is saved into file set with %s variable in this config file. Default location is %s file in plugin folder, so this file needs to be writable."
msgstr "디버그 데이터는 %s 변수와 함께 이 환경설정 파일에 저장됩니다. 기본 경로는 플러그인 디렉토리의 %s 파일입니다. 때문에 해당 디렉토리는 쓰기가능한 상태여야됩니다."

#: modules/settings/integration.php:1
msgid "Grids Columns"
msgstr "목록용 부가기능"

#: modules/settings/integration.php:3
msgid "Add extra options for the post and page edit panel table."
msgstr "글 목록에 사본만들기와 수정 기록 삭제 링크를 추가합니다."

#: modules/settings/integration.php:5
msgid "Add ID column on the post and page edit panel table."
msgstr "글 목록에 글 고유번호(ID)를 보여주는 열을 추가합니다."

#: modules/settings/integration.php:7
msgid "Add sticky status column on the post and page edit panel table."
msgstr "글 목록에 붙박이글(Sticky Post)인지 여부를 보여주는 열을 추가합니다."

#: modules/settings/integration.php:9
msgid "Add views column on the post and page edit panel table."
msgstr "글 목록에 조회수를 보여주는 열을 추가합니다."

#: modules/settings/integration.php:11
msgid "Add ID column on the post categories edit panel table."
msgstr "카테고리 목록에 카테고리 고유번호(ID)를 보여주는 열을 추가합니다."

#: modules/settings/integration.php:11
#: modules/settings/integration.php:13
#: modules/settings/integration.php:19
#: modules/settings/integration.php:21
#: modules/settings/integration.php:23
msgid "WP 2.8 and higher."
msgstr "워드프레스 2.8판 이상"

#: modules/settings/integration.php:13
msgid "Add ID column on the post tags and custom taxonomies edit panels tables."
msgstr "태그 목록과 폭소노미에 태그의 고유번호(ID)를 보여주는 열을 추가합니다."

#: modules/settings/integration.php:15
msgid "Add ID column on the media edit panel table."
msgstr "미디어 목록에 미디어별 고유번호(ID)를 보여주는 열을 추가합니다."

#: modules/settings/integration.php:17
msgid "Add ID column on the links edit panel table."
msgstr "링크 목록에 링크별 고유번호(ID)를 보여주는 열을 추가합니다."

#: modules/settings/integration.php:19
msgid "Add ID column on the users edit panel table."
msgstr "사용자 목록에 사용자 고유번호(ID)를 보여주는 열을 추가합니다."

#: modules/settings/integration.php:21
msgid "Add column with comments count on the users edit panel table."
msgstr "사용자 목록에 해당 사용자가 남긴 댓글 수를 보여주는 열을 추가합니다."

#: modules/settings/integration.php:23
msgid "Add display name column on the users edit panel table."
msgstr "사용자 목록에 사용자의 화면 표시 이름(Display Name)을 보여주는 열을 추가합니다."

#: modules/settings/integration.php:26
msgid "Grids Rows"
msgstr "글목록에 보여줄 글 수"

#: modules/settings/integration.php:30
msgid "Number of posts in grid on edit posts panel"
msgstr "글목록 페이지에서 보여줄 글 수"

#: modules/settings/integration.php:35
msgid "Enter 0 or less to disable modification."
msgstr "만약 화면 보기 설정(screen options)의 페이지당 글수에서 설정한 값을 사용하시려면 0을 입력하세요."

#: modules/settings/integration.php:38
msgid "Descriptions"
msgstr "HTML 허용"

#: modules/settings/integration.php:40
msgid "Allow saving HTML for tag, category and term descriptions, link description and notes and user description."
msgstr "태그와 카테고리, 링크의 설명과 노트, 사용자의 자기소개에 HTML 사용을 허용합니다."

#: modules/settings/integration.php:41
msgid "By default WordPress strips all HTML elements from these fields."
msgstr "워드프레스는 기본 아래 필드에 사용된 HTML 태그를 제거합니다."

#: modules/settings/integration.php:43
msgid "Allow HTML in description for category, tag or custom taxonomy term."
msgstr "카테고리와 태그, 사용자정의 폭소노미에 덧붙인 설명에 HTML 사용을 허용합니다."

#: modules/settings/integration.php:45
msgid "Allow HTML in description for links."
msgstr "링크 설명에 HTML 사용을 허용합니다."

#: modules/settings/integration.php:47
msgid "Allow HTML in note for links."
msgstr "링크 노트에 HTML 사용을 허용합니다."

#: modules/settings/integration.php:49
msgid "Allow HTML in biographical info for user."
msgstr "사용자의 자기소개에 HTML 사용을 허용합니다."

#: modules/settings/php.php:1
msgid "Memory Limits"
msgstr "메모리 제한"

#: modules/settings/php.php:6
msgid "Memory allocated by PHP"
msgstr "PHP 설정에의해 할당된 메모리 크기"

#: modules/settings/php.php:14
msgid "Modifying these settings can have negative impact on your server and website performance. If you are not sure what you doing, don't change these values."
msgstr "이 설정을 변경하면 서버와 블로그 성능에 안 좋은 영향을 미칠 수 있습니다. 정확히 모르신다면 변경하지 말아 주세요."

#: modules/settings/rss.php:1
msgid "RSS Feeds"
msgstr "RSS 피드"

#: modules/settings/rss.php:3
msgid "Disable all RSS feeds."
msgstr "모든 RSS 피드를 발행하지 않습니다."

#: modules/settings/rss.php:6
msgid "Deleyed Posting"
msgstr "피드 발행 지연시키기"

#: modules/settings/rss.php:11
msgid "Delayed posting for RSS feeds"
msgstr "RSS 피드가 발행되는 시간을 지연시킵니다."

#: modules/settings/rss.php:14
msgid "minutes"
msgstr "분 뒤"

#: modules/settings/rss.php:19
msgid "With this option active, when you publish new post this post will be part of the RSS feed after number of minutes specified."
msgstr "이 기능이 활성화되면 글 발행 후 지정된 시간 이후에 RSS 피드가 발행됩니다."

#: modules/settings/rss.php:20
msgid "This will give you enought time to discover potential errors in the post."
msgstr "글 발행 후 오류를 찾아 수정할 수 있는 시간을 벌 수 있습니다."

#: modules/settings/rss.php:23
msgid "Expand RSS Items"
msgstr "RSS 피드에 메세지 넣기"

#: modules/settings/rss.php:25
msgid "Insert content before RSS feed item"
msgstr "RSS 피드 내에서 상단에 아래 내용을 보여줍니다."

#: modules/settings/rss.php:28
msgid "Insert content after RSS feed item"
msgstr "RSS 피드 내에서 하단에 아래 내용을 보여줍니다."

#: modules/settings/security.php:1
#: gd-press-tools.php:712
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: modules/settings/security.php:3
msgid "Remove WordPress version."
msgstr "워드프레스 버전 정보 삭제"

#: modules/settings/security.php:5
msgid "Remove Really Simple Discovery link from header."
msgstr "헤더에서 Really Simple Discovery 링크를 삭제합니다."

#: modules/settings/security.php:7
msgid "Remove Windows Live Writer link from header."
msgstr "헤더에 윈도우 라이브 라이터 링크를 삭제합니다.<br/><br/>이 세가 설정은 모두 head 태그 내에 추가되는 워드프레스 관련 부가 정보를 삭제하는 기능입니다."

#: modules/settings/security.php:10
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: modules/settings/security.php:12
msgid "Remove error messages from login screen."
msgstr "로그인 시 비밀번호나 아이디가 틀렸을 경우에도 오류 메시지를 띄우지 않도록 합니다."

#: modules/settings/security.php:15
msgid "Authorization"
msgstr "권한"

#: modules/settings/security.php:17
msgid "Prevent website access if the user is not logged in."
msgstr "로그인하지 않은 방문자는 블로그의 글을 볼 수 없도록 합니다."

#: modules/settings/security.php:20
msgid "Plugin Update"
msgstr "플러그인 판올림"

#: modules/settings/security.php:22
msgid "Report basic usage data that will be used for statistical purposes only."
msgstr "통계 목적으로 사용될 기본 데이터 사용을 보고합니다."

#: modules/settings/security.php:24
msgid "This report will include your WordPress version and website URL. Report will be sent only when plugin needs to be updated."
msgstr "이 보고서는 워드프레스 버전과 블로그 주소를 포함합니다. 보고서는 플러그인이 판올림을 해야될 때에만 보내집니다."

#: modules/settings/shorturl.php:2
msgid "Shortening URL's"
msgstr "URL 짧게 줄이기"

#: modules/settings/shorturl.php:4
msgid "Activate shortening URL's service."
msgstr "URL을 짧게 줄여주는 서비스 활성화"

#: modules/settings/shorturl.php:9
msgid "URL format"
msgstr "주소 형식"

#: modules/settings/shorturl.php:14
msgid "Prefix for creating URL"
msgstr "주소 앞에 사용할 단어"

#: modules/settings/shorturl.php:18
msgid "only letters are allowed."
msgstr "영문자만 사용할 수 있습니다."

#: modules/settings/shorturl.php:19
msgid "URL will look like this"
msgstr "짧게 줄여진 주소는 오른쪽처럼 나타납니다. prefix 자리에는 주소 앞에 사용할 단어가 오게 됩니다."

#: modules/settings/shorturl.php:6
msgid "For this to work, you must use permalinks feature build in the Wordpress."
msgstr "이 기능이 동작하기 위해서는 워드프레스의 고유주소 기능을 이용해야 됩니다."

#: modules/settings/tracking.php:1
msgid "Posts &amp; Pages Views"
msgstr "포스트와 페이지 조회수"

#: modules/settings/tracking.php:3
msgid "Posts and Pages view tracking active."
msgstr "글 조회수 추적 기능 활성화"

#: modules/settings/tracking.php:8
#: modules/settings/tracking.php:47
msgid "Track posts."
msgstr "포스트 추적"

#: modules/settings/tracking.php:12
#: modules/settings/tracking.php:51
msgid "Track pages."
msgstr "페이지 추적"

#: modules/settings/tracking.php:17
msgid "Track registered users."
msgstr "로그인한 사용자 추적"

#: modules/settings/tracking.php:21
msgid "Track visitors."
msgstr "방문자 추적"

#: modules/settings/tracking.php:29
#: modules/settings/tracking.php:59
msgid "Ignore Users"
msgstr "로그인한 사용자의 조회는 무시합니다."

#: modules/settings/tracking.php:34
#: modules/settings/tracking.php:64
msgid "list comma separated users id's"
msgstr "등록할 사용자가 여러 명일 경우 쉼표를 이용해 사용자 고유 번호를 구분하세요."

#: modules/settings/tracking.php:40
msgid "Users Browsing"
msgstr "로그인한 사용자의 글 조회"

#: modules/settings/tracking.php:42
msgid "Track posts and pages registered users are visiting."
msgstr "로그인한 사용자의 글 조회도 추적합니다."

#: modules/settings/widgets.php:1
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: modules/settings/widgets.php:5
msgid "Widget with some additional statistical info."
msgstr "부수적인 통계정보를 위젯과 함께"

#: modules/settings/widgets.php:10
msgid "Set minimal user level to see the widget for each widget individually."
msgstr "위젯을 볼 수 있는 최소 사용자 권한을 설정합니다."

#: modules/settings/widgets.php:13
msgid "Post Editor"
msgstr "글 편집기"

#: modules/settings/widgets.php:15
msgid "Add options widget to post and page edit panel."
msgstr "글 쓰기/편집 창에 메타 태그에 관련된 사항을 변경할 수 있는 위젯을 추가합니다."

#: modules/widgets/dashboard.php:15
msgid "Additional Statistics Info"
msgstr "추가 통계 정보"

#: modules/widgets/dashboard.php:26
msgid "Revisions for all published posts"
msgstr "발행된 글의 수정 기록"

#: modules/widgets/dashboard.php:29
#: modules/widgets/dashboard.php:38
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: modules/widgets/dashboard.php:35
msgid "Spam comments"
msgstr "스팸 댓글"

#: modules/widgets/dashboard.php:44
msgid "Overhead for all database tables"
msgstr "전체 데이터베이스의 오버헤드"

#: modules/widgets/dashboard.php:47
msgid "cleanup"
msgstr "삭제"

#: modules/widgets/dashboard.php:55
msgid "Posts &amp; Pages Tracking"
msgstr "포스트와 페이지 트래킹"

#: modules/widgets/dashboard.php:60
#: gd-press-tools.php:1027
msgid "Views"
msgstr "조회"

#: modules/widgets/dashboard.php:61
msgid "tracking posts and pages"
msgstr "포스트와 페이지 추적"

#: modules/widgets/dashboard.php:62
#: modules/widgets/dashboard.php:68
msgid "ON"
msgstr "활성화"

#: modules/widgets/dashboard.php:63
#: modules/widgets/dashboard.php:69
msgid "OFF"
msgstr "비활성화"

#: modules/widgets/dashboard.php:66
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: modules/widgets/dashboard.php:67
msgid "tracking users website browsing"
msgstr "사용자의 블로그 글 조회를 추적합니다."

#: modules/widgets/dashboard.php:75
msgid "Press Tools Quick Access"
msgstr "Press Tools 빠른 실행"

#: modules/widgets/dashboard.php:81
msgid "all additional WordPress settings"
msgstr "모든 추가적인 워드프레스 설정"

#: modules/widgets/dashboard.php:82
#: modules/widgets/dashboard.php:87
#: modules/widgets/dashboard.php:92
#: modules/widgets/dashboard.php:3
msgid "show"
msgstr "보이기"

#: modules/widgets/dashboard.php:85
msgid "Enviroment"
msgstr "Environment"

#: modules/widgets/dashboard.php:86
msgid "panel with PHP and mySQL information"
msgstr "PHP와 MySQL 정보를 패널로"

#: modules/widgets/dashboard.php:90
msgid "Scheduler"
msgstr "스케쥴러"

#: modules/widgets/dashboard.php:91
msgid "all scheduled cron jobs"
msgstr "모든 예약된 Cron 작업"

#: modules/widgets/dashboard.php:4
msgid "hide"
msgstr "숨기기"

#: modules/admin.php:7
#: modules/settings.php:13
#: gd-press-tools.php:632
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: modules/admin.php:10
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: modules/admin.php:13
msgid "Change the username for your account. If the change is successful, you will be logged out and you need to login back using new username."
msgstr "로그인할 때 사용할 이름을 변경합니다. 변경하기를 눌러 변경사항이 정상적으로 반영되면 로그아웃되니, 변경한 사용자 이름으로 다시 로그인하세요."

#: modules/admin.php:15
msgid "Change"
msgstr "사용자 이름 변경"

#: modules/admin.php:17
msgid "Plugin will change username value in following tables"
msgstr "워드프레스 블로그를 처음 설치했을 때 생성된 사용자 이름(admin)을 변경해주는 것이 보안에 좋습니다.<br/>플러그인은 다음 두 테이블에서 사용자 이름 값을 변경합니다."

#: modules/admin.php:18
msgid "and"
msgstr "와"

#: modules/admin.php:22
msgid "Cached RSS Feeds"
msgstr "캐시된 RSS 피드"

#: modules/admin.php:25
msgid "Delete all RSS cached content."
msgstr "모든 캐시된 RSS 내용을 삭제합니다."

#: modules/admin.php:28
msgid "RSS feeds are stored into options database table. Number of feeds and their data can grow out of control, so it's safe to clean it from time to time."
msgstr "RSS 피드는 데이터베이스의 options 테이블에 저장됩니다. 피드 수와 데이터가 커져 제어하기 어려울 수 있으므로 가끔 삭제해주는 것이 좋습니다."

#: modules/admin.php:32
msgid "Reset Widgets"
msgstr "위젯 초기화"

#: modules/admin.php:35
msgid "Reset all sidebars, and remove all widgets from them."
msgstr "모든 사이드바의 위젯을 제거합니다."

#: modules/admin.php:36
msgid "Reset"
msgstr "위젯 초기화"

#: modules/admin.php:38
msgid "Use this if you change themes with different number of sidebars and single instance widgets."
msgstr "위젯을 초기화시키면 모든 사이드바의 위젯이 제거되며, 제거된 위젯은 비활성화된 위젯 목록으로 이동하게됩니다.<br/>위젯을 사용할 수 있는 영역 수가 다른 테마로 변경할 때 유용합니다."

#: modules/admin.php:42
msgid "Folder Protection"
msgstr "디렉토리 보호"

#: modules/admin.php:47
msgid "Protect"
msgstr "디렉토리 보호 실행"

#: modules/admin.php:49
msgid "For this to work all these folders must be writable so the plugin can create new files."
msgstr "이 기능이 작동하기 위해서는 GD 출판 도구가 파일을 디렉토리에 추가할 수 있도록 디렉토리의 권한설정이 쓰기가능한 상태여야합니다."

#: modules/admin.php:53
msgid "Rescan Avatars"
msgstr "아바타 폴더 확인"

#: modules/admin.php:56
msgid "Scan avatars folder to find new images."
msgstr "아바타 폴더에 새로운 이미지가 있는지 확인합니다."

#: modules/admin.php:57
msgid "Avatars folder:"
msgstr "아바타 폴더 위치"

#: modules/admin.php:58
msgid "Rescan"
msgstr "아바타 폴더 확인"

#: modules/admin.php:60
msgid "Use this if you added new avatar images. Plugin is performing auto scan when new version is installed."
msgstr "새 아바타 이미지를 추가했을 때 이 기능을 사용하세요. GD 출판 도구를 판올림하면 자동으로 아바타 폴더를 확인합니다."

#: modules/admin.php:45
msgid "Add %s file with redirection to a home page as a mean of protection agains direct access to some folders. File will be added to following folders if needed:"
msgstr "특정 디렉토리에 직접 접근하는 것을 막기위해 블로그 첫화면으로 이동시켜주는 %s 파일을 추가해줍니다. 필요에 따라 아래 디렉토리에 파일이 추가될 수 있습니다"

#: modules/cron.php:2
msgid "Are you sure that you want to do this?"
msgstr "정말 이 작업을 실행시키시겠어요?"

# tjek
#: modules/cron.php:6
#: gd-press-tools.php:637
msgid "Cron Scheduler"
msgstr "예약된 작업"

#: modules/cron.php:9
msgid "Jobs"
msgstr "작업 목록"

#: modules/cron.php:14
msgid "Time"
msgstr "시간대"

#: modules/cron.php:15
#: modules/wp_hooks.php:33
msgid "Function"
msgstr "함수"

# tjek
#: modules/cron.php:16
msgid "Schedule"
msgstr "빈도"

#: modules/cron.php:17
msgid "Interval"
msgstr "간격 (초)"

#: modules/cron.php:50
msgid "Deleting cron jobs is not reccomended if you are not sure what exactly are these jobs used for. Usually, job removal is not reversible."
msgstr "삭제 후 취소할 수 없으니 Cron을 사용한 예약된 작업이 어떤 기능을 수행하는지 정확히 모른다면 작업을 삭제하지 말아주세요."

#: modules/cron.php:51
msgid "In some cases plugins can leave cron jobs after plugin removal, and these jobs are safe to remove."
msgstr "플러그인을 삭제한 후에는 Cron을 이용한 예약 작업들이 복구됩니다."

#: modules/cron.php:35
msgid "unschedule"
msgstr "삭제"

#: modules/cron.php:36
msgid "run now"
msgstr "지금 실행"

#: modules/db.php:26
msgid "Are you sure that you want to DROP this table? Operation is not reversible."
msgstr "이 작업은 한 번 수행하면 되돌릴 수 없습니다. 정말 이 테이블을 삭제하시겠습니까?"

#: modules/db.php:30
msgid "Are you sure taht you want to EMPTY this table? Operation is not reversible."
msgstr "이 작업은 한 번 수행하면 되돌릴 수 없습니다. 정말 이 테이블을 비우시겠습니까?"

#: modules/db.php:34
#: gd-press-tools.php:636
msgid "Database"
msgstr "데이터베이스 관리"

#: modules/db.php:38
msgid "Tables"
msgstr "테이블"

#: modules/db.php:40
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: modules/front.php:8
msgid "a wordpress administration addon"
msgstr "워드프레스 관리 부가기능"

#: modules/meta.php:1
msgid "Meta tags settings are saved."
msgstr "메타 태그 설정이 저장되었습니다."

#: modules/meta.php:5
#: gd-press-tools.php:635
msgid "Meta Tags"
msgstr "메타 태그 설정"

#: modules/meta.php:8
msgid "General"
msgstr "일반"

#: modules/meta.php:9
msgid "Robots"
msgstr "로봇"

#: modules/posts.php:5
#: gd-press-tools.php:633
msgid "Posts"
msgstr "글/댓글/수정 기록 관리"

#: modules/posts.php:8
#: gd-press-tools.php:1009
msgid "Comments"
msgstr "댓글/트랙백 닫기"

#: modules/posts.php:11
msgid "Close comments and/or pings on posts older than selected date."
msgstr "선택한 날짜보다 발행된지 오래된 글에는 댓글과 트랙백을 달 수 없도록합니다."

#: modules/posts.php:12
msgid "Close comments."
msgstr "댓글 닫기"

#: modules/posts.php:14
msgid "Close pings."
msgstr "트랙백 닫기"

#: modules/posts.php:17
msgid "For posts published before"
msgstr "기준이 될 날짜를 선택해주세요"

#: modules/posts.php:21
msgid "Close"
msgstr "적용"

#: modules/posts.php:28
msgid "Remove all revision for published posts and pages."
msgstr "글을 수정 후 저장하면 수정하기 이전 내용이 별도로 저장됩니다. 데이터베이스를 효율적으로 사용하기 위해서는 사용하지 않는 수정 기록을 삭제하는 것이 좋습니다."

#: modules/posts.php:29
msgid "Total number of revisions found"
msgstr "삭제할 수 있는 총 수정 기록 수"

#: modules/posts.php:32
msgid "Last revisions removal"
msgstr "마지막으로 수정 기록을 삭제한 시간"

#: modules/posts.php:36
msgid "Delete Posts"
msgstr "글 삭제"

#: modules/posts.php:39
msgid "Delete all posts older than selected date. This will delete posts, post terms relationships, post meta data, comments for those posts and revisions."
msgstr "선택한 날짜 이전에 발행된 모든 글을 삭제합니다. 해당 글에 달린 댓글과 메타 정보 등 관련된 정보도 함께 삭제됩니다."

#: modules/posts.php:42
msgid "Delete posts published before"
msgstr "기준이 될 날짜를 선택해주세요"

#: modules/posts.php:48
msgid "Operation is not reversible. Backup your data before proceeding."
msgstr "한 번 실행하면 되돌릴 수 없으니 작업을 진행하기 전에 데이터베이스를 백업해두세요."

#: modules/server.php:1
msgid "Full Server Info"
msgstr "서버에 관한 전체 정보"

#: modules/server.php:5
msgid "PHP Info"
msgstr "PHP 정보"

#: modules/server.php:6
msgid "PHP Constants"
msgstr "PHP Constants"

#: modules/server.php:7
msgid "mySQL Info"
msgstr "MySQL 정보"

#: modules/settings.php:1
msgid "Settings saved."
msgstr "변경 사항이 저장되었습니다."

#: modules/settings.php:9
msgid "Integration"
msgstr "통합"

#: modules/settings.php:11
msgid "Widgets"
msgstr "위젯"

#: modules/settings.php:12
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: modules/settings.php:14
msgid "Tracking"
msgstr "추적"

#: modules/settings.php:15
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: modules/settings.php:16
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: modules/settings.php:17
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: modules/tagger.php:1
#: gd-press-tools.php:634
msgid "Auto Tagger"
msgstr "자동으로 태그 달기"

#: modules/tagger.php:4
msgid "Tagger"
msgstr "자동으로 태그 달기"

#: modules/tagger.php:7
msgid "Parse posts and/or pages and search for new tags using Yahoo Term Extraction API."
msgstr "Yahoo Term Extraction API를 이용해 글에 적용할 새 태그를 찾아 줍니다."

#: modules/tagger.php:8
msgid "Operation will run as a scheduled job in the background because it will take a lot of time depending on the number of posts."
msgstr "작업은 백그라운드에서  예약 실행되며 글의 수에 따라 시간이 많이 걸릴 수 있습니다. "

#: modules/tagger.php:12
msgid "Search and tag posts."
msgstr "글에 자동으로 태그 달기"

#: modules/tagger.php:13
msgid "Search and tag pages."
msgstr "페이지에 자동으로 태그 달기"

#: modules/tagger.php:16
msgid "Maximum number of tags to add"
msgstr "글 당 최대 태그 추가 허용 개수"

#: modules/tagger.php:20
msgid "Post ID range to process"
msgstr "태그를 추가할 범위를 글 고유번호를 이용해 지정하세요"

#: modules/tagger.php:23
msgid "to"
msgstr "에서"

#: modules/tagger.php:29
msgid "Leave 0 to ignore range"
msgstr "전체 범위로 지정하시려면 0을 그대로 두세요."

#: modules/tagger.php:34
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: modules/tagger.php:36
msgid "Due to the complexity of the requests for results, this tool requires cURL."
msgstr "결과를 위한 요청의 복잡함때문에 이 도구는 cURL을 요구합니다."

#: modules/tagger.php:45
msgid "Auto tagger is currently inactive and not scheduled."
msgstr "자동으로 태그 달기는 현재 비활성화되어 있으며, 예약된 작업이 없습니다."

#: modules/tagger.php:48
msgid "Last tagging started at"
msgstr "마지막으로 태그달리가 시작된 시각"

#: modules/tagger.php:50
msgid "Last tagging ended at"
msgstr "마지막으로 태그달기가 종료된 시각"

#: modules/tagger.php:52
#: modules/tagger.php:68
msgid "Last post ID processed"
msgstr "Sidst behandlede indlægsid"

#: modules/tagger.php:56
msgid "Auto tagger is scheduled to run."
msgstr "자동으로 태그 달기가 실행되도록 예약되어 있습니다."

#: modules/tagger.php:58
msgid "Auto tagger is running."
msgstr "자동으로 태그 달기가 실행 중입니다."

#: modules/tagger.php:60
msgid "Maximum tags to add per post"
msgstr "글에 달 최대 태그 수"

#: modules/tagger.php:62
msgid "Operation started at"
msgstr "작업 실행 시각"

#: modules/tagger.php:64
msgid "Total posts to process"
msgstr "진행할 전체 글 수"

#: modules/tagger.php:66
msgid "Processed posts so far"
msgstr "지금까지 진행된 글"

#: modules/tagger.php:70
msgid "Number of tags retrieved"
msgstr "뽑아낸 태그 수"

#: modules/tagger.php:74
msgid "Abort"
msgstr "중단"

#: modules/wp_hooks.php:1
msgid "WordPress Hooks"
msgstr "워드프레스 Hooks"

#: modules/wp_hooks.php:31
msgid "Hook"
msgstr "Hook"

#: modules/wp_hooks.php:32
msgid "Object"
msgstr "Object"

#: modules/wp_hooks.php:34
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: modules/wp_hooks.php:35
msgid "Arguments"
msgstr "Arguments"

#: gd-press-tools.php:718
#: gd-press-tools.php:776
msgid "Thank you for using"
msgstr "사용해주셔서 감사합니다."

#: gd-press-tools.php:720
#: gd-press-tools.php:778
msgid "administration addon plugin"
msgstr "관리 부가기능"

#: gd-press-tools.php:299
#: gd-press-tools.php:1070
msgid "Duplicate"
msgstr "사본 만들기"

#: gd-press-tools.php:301
#: gd-press-tools.php:1071
msgid "Are you sure that you want to delete revisions for this post?"
msgstr "정말 이 글의 수정 기록을 삭제하시겠어요?"

#: gd-press-tools.php:301
#: gd-press-tools.php:1071
msgid "Delete Revisions"
msgstr "수정 기록 삭제"

#: gd-press-tools.php:629
msgid "Enviroment Info"
msgstr "설치 환경 정보"

#: gd-press-tools.php:631
msgid "WP Hooks"
msgstr "워드프레스 Hooks"

#: gd-press-tools.php:707
msgid "Executed Queries"
msgstr "실행된 쿼리 수"

#: gd-press-tools.php:709
msgid "Used memory"
msgstr "사용된 메모리"

#: gd-press-tools.php:710
msgid "Load"
msgstr "Load"

#: gd-press-tools.php:711
msgid "Init"
msgstr "초기화"

#: gd-press-tools.php:713
msgid "Footer"
msgstr "푸터"

#: gd-press-tools.php:714
msgid "Page generated in"
msgstr "페이지가 생성되는데 걸린 시간"

#: gd-press-tools.php:715
msgid "seconds."
msgstr "초"

#: gd-press-tools.php:764
msgid "Call originated from"
msgstr "이곳에서 원본을 불러왔습니다."

#: gd-press-tools.php:765
msgid "Execution time"
msgstr "실행시간"

#: gd-press-tools.php:781
msgid "Total number of queries"
msgstr "총 쿼리 수"

#: gd-press-tools.php:782
msgid "Total execution time"
msgstr "전체 실행시간"

#: gd-press-tools.php:782
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: gd-press-tools.php:796
#: gd-press-tools.php:801
msgid "Additional Options"
msgstr "대시보드 위젯"

#: gd-press-tools.php:1010
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: gd-press-tools.php:1026
msgid "Sticky"
msgstr "붙박이글"

#: gd-press-tools.php:1053
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: gd-press-tools.php:1063
msgid "total"
msgstr "전체"

#: gd-press-tools.php:1064
msgid "users"
msgstr "사용자"

#: gd-press-tools.php:1065
msgid "visitors"
msgstr "방문자"

#: gd-press-tools.php:1381
msgid "Deleted %s posts and %s comments."
msgstr "%s 개의 글과 %s 개의 댓글이 삭제되었습니다."

#~ msgid "Post Custom Fields"
#~ msgstr "Egne indlægsfelter"
#~ msgid "User Custom Fields"
#~ msgstr "Egne bruger-felter"
#~ msgid "development home with svn"
#~ msgstr "Hjemmeside for udvikling, med svn"
#~ msgid "Extras"
#~ msgstr "Andet"
#~ msgid "PHP Settings"
#~ msgstr "PHP-indstillinger"
#~ msgid "Press Tools"
#~ msgstr "Press Tools"
#~ msgid "Add revisions column on the post and page edit panel table."
#~ msgstr ""
#~ "Tilføj revisioner-kolonne på redigeringspanel-tabellen for indlæg og "
#~ "sider."
#~ msgid "basic plugin class and wizard"
#~ msgstr "Basal plugin class og guide"
#~ msgid "Number of posts in grid on edit posts/pages"
#~ msgstr "Antal indlæg i artikeloversigten på Redigér indlæg/sider"
#~ msgid "cleanup database"
#~ msgstr "ryd op i databasen"
#~ msgid "open panel"
#~ msgstr "åbn panel"
#~ msgid "Plugin Info"
#~ msgstr "Plugin-info"
#~ msgid "GD Press Tools"
#~ msgstr "GD Press Tools"
#~ msgid "Editor Grids"
#~ msgstr "Editor-artikeloversigt"

